大家中學陸運會會玩邊個項目？

100米
110米跨欄
推鉛球
4x100m
4x400m

淨係坐觀眾席睇

啦啦隊 溝隊長

射波

4x4
k5
3k

4x400
400
跳遠

110米欄
推鉛球
擲鐵餅

100, 200, 400, 3000
跳遠
4x1, 4x4

Sorry, 睇錯玩過咩項目
多數會玩200, 400, 跳遠, 41, 44

三級跳 好少人玩 好機會攞獎 但玩咗三年都無拎過獎

2060歡樂長跑

耕田（剷沙）

毒撚係唔會識玩運動

友誼第一，比賽第二

800,1500m

有無標槍同好

400m 200m 跳遠 4x100

得4x100俾人carry攞過獎

100 , 200 , 4x100 , 4x400 , 跳遠，師生4x100
f6最後嗰年報埋班際接力4x100
最後除左4x100其他全部有獎，4x100無獎原因係因為隊友出左接棒區明明最後如果無事就冠軍

救傷站幫女miss包紮

medic

包腳趾？

打飛機

1500，3000

100.200

一定入到FINAL但一定拎唔到牌既人

跳遠、三級跳

100x4接力

800
1500
3000
跳遠
班際社際4x100 4x400
仲試過做prefect守廁所

知道唔會贏
做工作人員可以周圍走

跳高

玩泥沙

100 3000 鐵餅 鉛球

點完名即閃

唔出席

4*100 6年都攞齊

坐喺看台玩電話
陸運水運關我撚事

爬牆

工作人員唔使比賽
所以會同班frd一齊報同一個項目嘅工作人員
做跳高最得閒
標槍鐵餅嗰d要跑去度距離又要執好麻煩

110 米欄次次都勁多人仆街
Total 10個玩得2，3個真係跨得到
樓主玩到應該幾fit 下

冇仆過街

不過唔快

果欄有一米一到高, 正常人係跨唔過,
見好多人玩係要跳咁過

冇正式練過欄
剩係打開Rugby同短跑
識壓欄
但落完嗰下唔順

工作人員 有自由權

強迫參加一項，年年都係鉛球
企埋一邊，又有樹蔭，求奇推完就可以返去

1500 3000 志在跑下

工作人員

推鉛球

中學玩左5年都冇獎
預科轉左校就拎過一年銀一年金
頭果年明明一個金牌都冇但拎左女甲個人總冠軍
嚇到第2年唔敢報晒3個項目

瞓教 同喺廁所摺埋

女鐵士